Better than China its only 2:0

10 September 2019
2022 World Cup Qualification
Hong Kong 0–2 Iran
Hong Kong Stadium, Hong Kong

24 January 2019
2019 AFC Asian Cup
China PR 0-3 Iran
Mohammed bin Zayed Stadium, Abu Dhabi

英文topic沒人理

diu no Chinese

its only two nil
its only two nil
better than chi na
its only two nil!

主場作客有別呀

做咩姐你

有聲

橙

Well said

咪撚以為個個都係賭撚啦戇鳩仔 我係曼都覺得你好能柒

push

China = rubbish